（屯門牛）今晚爭氣唔該！

和理非你可以繼續和理非 不過同我用晒你地飲奶既力大叫口號 保障前線 勿做左膠
勇武你地今日要平平安安 有咩事屋企要人

8點見！

推

1/10

2/10

到時見!

屯門改去邊 屯市收撚左皮
係咪政府合署？

3/10

好似上次個球場

政府合署 屯門公園 新和里球場

4/10

5/10

6/10

今晚有乜策略？唔好再守，次次都比佢衝完又拉幾個，比啲仼務自己

7/10

有冇一個屯門行動現場post

分咁散？

屯門個大GP 好多MON PO 狗
建議自己小隊快閃式

裝修list:

首位係所有政府建築
次位係共犯企業
黨鐵 福建幫 元朗鄉黑 中聯辦物業商舖 奶共議員物業 辦事處

最後係所有藍絲篤灰狗 國泰 扑野家 美心 M記